求救 狗女絕育兩星期傷口出現瘀血

兩個禮拜前絕育，日日都有check傷口。
前幾日發現生咗粒嘢，本身諗住搽幾日酒精會好翻，但今日發現粒嘢大咗。
唔知咩事打算過兩日去睇醫生
有冇人試過咁既情況
係咪可能佢lam過個傷口所以咁
上網睇話可能係正常情況，等一排就好

咋咋林帶佢睇獸醫啦，仆街

無得醫.一路好走